[出唔到線巴克利死全家] 車路士 對 里爾

HKT 11/12 04:00

Link:

出唔出到都死全家啦件垃圾

迪加

宜家好似搞到kante多左出黎咁
kovacic joginho雙中好似隊波夾d

利記輸左會唔會落去打歐霸

仆街又蘇馬

對面奧士文 同Bamba去哂邊

應該唔會輸既
不過場波係好睇

高就快插喉

一打開紅牛就俾人入波

兩粒添

個龍門連續兩次出迎都Fail

對面啲正選呢

靠哂前面3個

有remy
又可以睇鏟草

生死之戰

張圖幾靚

超人迪加

紅牛啲黑人廢撚到

好意思話人...

lm

唔識
即係對面直接放棄？

REMY 愛回家

又蘇馬

希望唔係一場深夜西波

蘇狗

希望remy延續沙皮傷佢就傷嘅往積會唔會太黑心

想同薩爾斯保鬥返場

週中
深夜
主場

林伯契仔係蘇馬無誤

有冇link

迪加
希望大家唔好燈

屌你睇下#1啦

啲𡃁仔凍到震

我敢講 就算買到雲迪克
撚狗都會擺蘇馬正選

真係好俾面azp

倫敦好凍下

又亂寫陣容

雷米

雷米要剷草了

冇睇到 有冇圖

對家放水都贏唔到
成隊散班自降啦

大雨到…

倫敦總依戀雨點

做咩噓鳩傳奇安仔

迪加靚傳

我都想知
定係又主場圖書館 係作客班球迷啲聲

好大聲

阿巴咸拎得靚

乘早機 忍耐著呵欠

Ca差d

完全為見你一面

前鋒本應如此

感動既係迪加出得返

tam控得靚到

好大雨

好撚大雨

會唔會腰斬

屌你美隊一推過人個下 夏狗黎既喂

迪加出返黎個心定好多

前埸好廢

ajax加油

到底黑猩猩做左d咩野

咁大雨好辛苦

真係好似

大雨到仆街

屌你會唔會腰斬

大雨到

佢同高狗都好似

咁大雨安個髮型仲可以屹立不倒

做咩唔出占士斬燒味

A33爭d

azp d出波

艾馬臣差d

咁都救到

太正

譚第幾次踢空氣

咁大雨我安個頭都無變過樣

落咁大雨難踢到

kante爭d

佐仔真係好穩

差d運

差d

越黎越近磅快入返兩球先

我安本體就係個頭

tam

靚到

kante bb

譚仔

譚

安 咸

安好球

痰!!!

安

組織靚到

kante CA 安 Tam

小毒毒，一個波位

Ca唔貪功

Tam

佢以前未嚟車之前整辨果陣仲撚勁

無人吹奏小毒毒控得勁？

tam b

今日啲波幾爽

快入多兩球

譚今日啲二傳都好靚

以為簡迪射嗰球入左

gooal

車仔一早打呢啲波咪好

Tam!

GOALLL

真係靚
個攻勢個個都做得好好

做埋支點上場已經set俾英冠仔

今日好睇好多

終於入tapin

我個屋苑應該有車迷入波個下有人大叫

安呢下就做到野啦

美隊禁區頂>>>mm

有佐同無佐既分別 asus 都踢得舒服d

簡迪心口二傳幾靚

安stay

安囝前幾場儲緊氣咋

上場好多屌簡迪架喎明明
話佢壓上無用

輸打贏要是常識吧

深夜不是閪波

完左場先 深夜好邪

有冇link準少少 而家睇緊個條慢成5分鐘

快手入多粒啦

屌你唔好又傷

法甲

深夜閪波 × 深夜閪隊= 精彩

成隊都舒服d

華1:0

btw有無人支持干嗲打贏疤狗出線，然後多仔打歐霸加快簽到辛組

華閪

阿積士輸緊

華西入波
干爹主場輸緊波

巴1:0 干地

巴比足機會
都全隊二隊咁濟

Inter - Barcelona B 0-1

意甲一隊勁過疤狗二隊

唔識帶歐洲賽

首名出線有so啲 希望ajax追平

干狗專心聯賽可能有盃捧

干爹廢到

又要屌蘇寧唔買人了

理撚隔離咩成績咩 自己入多幾球先喇

今年咁既陣出線都收貨啦
唔好太大想頭啦

咁既陣？
哩個陣好好J喎

ajax輸既我地係首名？

華西首名

Zouma

Emerson打左閘好azp超撚多

CA

Ca世三咁

比起季初已經好咗架喇 不過都係短命種

wa ca

poposick 好勁

Ca

好似夏肥仔

azp

Azp

AZP

真隊

CA勁撚到仆街

2:0

訓得

好撚勁真係

繼續入

角球終於入

熱血！！！

其實有時領先左
可以踢慢d

好耐冇入角球

半場應該開始斷氣

火撚屌仲反唔反美隊

安狗死開

依條閪防線.. 入多幾球好過啦

Azp頭

法甲真係好廢 安都踢到美斯咁

林伯好開心

隊長！艾斯屁股達！

CA明明以前睇多仔無咁勁
嚟左之後勁左好多

咁都反？兩肋喎

呢球全靠安仔行前引開個人

e33 開得幾好

入多兩球穩陣

撚仔：

迪加好勁

邊度兩助

sancho嚟之前好勁

出e33咪幾好

睇錯角球佢開

係 神童咁

有得睇死老豆式焦土教波

迪加d落鏟

撚仔調教得好
成個人唔同哂

魯迪加有你真好

睇得太多happy 呢家有番正常中堅 開心好多

迪加 阿茄

車區契爺連疤B都搞唔掂

林伯雪完出到黎真係好似美國隊長咁由普通士兵雪完出到黎做美隊

迪加返來啦

丹麥鳩害得我轟好撚慘啊

迪加+拿記黑鳩 = 頂級防線

最已陣
James azp rudi e33

岩

要求唔高 AKE都夠了

迪加(不傷)

成條防線正常返終於

佐

一月zouma去愛啦

真心可以試下真隊落cb

好撚大對比，一個中堅小兒麻痹，一個中堅穩打穩扎

有迪加條防線穩陣好多(可能係里爾太廢)

有冇人見到佐仔指蘇馬上去但蘇馬唔撚郁

唔好去愛啦 去死啦

拿拿臨整多一兩粒 畀高華狗抖下啦

ajax加油呀
唔好俾隊閪波晉級

其實真係要買多個中堅大佬返黎 傷左個都仲有1個帶 而家迪加一傷無人膽到大旗

呢條排骨仔 我weekend落倫敦一拳一件

伸要識比波 長傳

係咪停咗雨

唔止一次

有腦同無腦既分別

其實買兩個輪換下得 天神happy 唔使留

冇

快d 整多幾球先

好掛住迪加

一月ake

Remy有冇同撚仔做過隊友

美隊入波未呀

見到迪加騎撚住remy 睇到咸能左

前兩場丹麥狗

唔好撚再幫on9仔交學費

如果買到高列巴尼同AKE 再賣走丹麥狗同happy仔 然後再比Tmr跟下大哥浸下就好了

Kante

安用咩髮泥 咁大雨都定到型

簡迪快到

呢兩條撚樣到左頂 哂幾多學費都救唔返
TMR雖然而家唔夠班 但起碼仲有潛力

半場可以轉過去睇干爹
1-1了

happy仔發揮作用

冇腦黑鳩

我估林8會死攬happy仔唔要丹麥狗，最多買1個，但希望兩個都賣走再入返兩個返黎

多仔

Zouma真係無腦 人間兇器

無腦猩猩

Happy 仔好能勁

艾狗臣角球又幾好喎
定係安太廢有對比

干爹gogogo

小毒毒狂爆

happy仔 痴尻線

zouma真係好撚似猩猩

F組同時間1:1

俾zouma撞一下真係死得

屌你頭先佢個樣係到扮on9

Zouma cls

sor 唔係歧視
但真係好似猩猩

蘇馬

蘇狗傷未

個腦結構都似

佢唔係扮 佢真係on9

完全唔到都撞埋去 不過平時都咁 已經分唔到有心定無意

zouma

屌 頂唔順

ajax出局

搞笑 蘇馬

猩猩一定醒過佢

Zouma壓斷頸椎啦

個咀真係好似猿人爭霸戰入面d猿人

無腦

zouma個樣

有個正常中堅 少左好多粗口

佢個腦撚有結構 得堆草

而家換走zouma 100%晉級

條友係唔理個波落點 有理冇理飛埋去先

zouma>rudiger

可唔可以cap蘇馬個樣 新gif

james gogogo
azp cb

Zouma起跳timing真係cls

好似

蘇馬個樣同腦都係猩猩

留名

支持收happy，出rj，azp中堅

happy仔唔識腸佢身體優勢搞到成日犯規

lm

幾年前馬迪戈球

f組咩事

總之國米同多仔同一賽果嘅就國米出線

阿積士咁勁都要踢歐霸

Ajx爭氣呀 唔想睇到垃圾華西出線

下半場反杯

今日後面有迪加，蘇馬都少d爆炸

真係勁就唔會無贏過車

星期五先輸左比隊荷甲垃圾隊

次名出線全部要對硬野

賣撚左條龍骨得返vdb
唔再係上年果隊啦

多仔出唔到線買Sancho啦

干地又係度扮激情

上季最撚勁應該係tadic 不過今年又回塘

p$g 疤 拜 蛆 德國紅牛

打和啊求下佢地

welcome sancho

Ziyech

係咪過到黎都係出唔到歐聯？定有新規矩

應該唔出得啦

首名啦

多狗出局就出得

好想首名出線

對上果場4:4比人禁住砌
如果唔係果兩張牌真係炒到仆街

好似停左雨

果即係贏唔到我地lo

希望巴克利死全家

Bang 兩野都搞唔掂

小毒毒真係cls

今日毒毒非常活躍

安咁都唔入

佐張黃係咪無得reset?

點解安個頭好似防水咁

假髮黎

神係不可侵犯的 滴水不漏

首名唔到巴克利都應該去死

首名都要死

呢個真

痰

笑撚左

左又要屌happy

阿積士出局

今日隊波咁勁既

深夜西波

有條片影佢係泳池倒掛，個頭浸撚晒都唔會變形

華碩著晒火

難得今日唔係西波 好欣慰

打到三中堅咁幫佢

對面唔勁

大袋

係咪落左野燙過來

出大袋

已經唔可以用唔勁來形容歐聯來講

燙乜野可以燙到頭髮唔吸水

有無link

過撚左膠

無左腳

譚又撻q

想繼續睇CA

奧大袋醒既就自己入番兩球先

你條撚樣好耐無入過波

譚仔成撚日踢空氣

球王大袋

好似又無浸晒

怪錯佢個頭

一睇又睇到happy傳失

猩猩都識tick 波

由打防反開始睇變433打possession
原來大大話話都上左十年車

干dad告急

阿衣

屌你出牙衣

之後就到契仔換高狗OR安

正選個龍係咪本來後備？

後備果個真係後備

Asus由不射男變到射門慾好高

嚇鳩死 落腳

好似扑野咁破過處就成日想要

happy勁到

心都離一離 次次猩猩落腳

大袋射撚死人

國米隻lm真係好撚勁

射撚死人咩

大袋無腳好波

zouma食啱藥?

屌那星

詐糊

remy

唉又平安鐘

屌 又平安鐘

不安

危了

呀

Dllm

剷

好撚驚

空哂

產草

仆街 又要平安鐘

睇我車啲波心血少啲都死

告急

歐霸車

對面一中龍就有

又係咁

危

屌又玩最後10分鐘 心臟病挑戰時間

如果咁都有得和

我今年不再睇垃圾車

袋狗完全可以放棄

大袋食屎啦真係當自己球王

和波出唔到線既話巴克利自己斷腳再死啦冚家產

場場都要平安鐘

大袋同ca d 態度真係完撚全唔同

大袋自從對找卡數之後無場好波

G 組3隊7分

霸你老母
直接出局

對面 阿積 v 華西 0:1

次次最後都要平安鐘

又平安鐘

個r sanches

國米比人吹返走粒入波

里昂好撚慘

上半場一次 下半場一次

全世界都欠左乾爹

係時候回購小魔獸

牙衣 斷腳死

牙衣獨食

Remy 入完波就無啦啦死link

猜波到完場算啦

嘩屌，和撚左

出線

對面係咁傷

呀e真係

包輸真係靠唔撚住

出唔到線傳奇巴仔同阿衣都死全家啦

阿衣條垃圾真係

大袋真係吹大左

屌你包輸

亞衣真係獨食到cls

好似廿萬人工

對面真係比咗好撚多機會

難得比機會呢2件
結果都係令人失望

好似越踢越廢早知賣9左佢

算鳩數啦牙衣

佐狗空曬囉

逼害乾爹

亞衣成撚日都要轉身射

國米1：2疤

十萬姐 不過咁嘅質素就離曬地

成日想做batman 係唉豬打飛機阿嗎屌

呢條撚樣獨食到cls

干狗

一件垃圾英國鳩 有外國球隊出到幾千萬唔撚賣

干地😹😹😹😹😹😹

疤狗2 1

希望里爾唔好損人不利己

玩角球旗算啦

干爹

阿衣冚家剷

5分鐘平安鐘

國米ajax落歐霸姐係迫害獌阿啦

干爹洗左咁多錢 竟然線都出唔到

嚇撚死

疤已經任你攻任你射

雷米報恩

猛 大袋 牙衣 三條廢柒出到黎 加埋有冇一腳好波？

Remy放水

屌你老母 痴線 心臟病

放曬水啦

猛d走位走向人堆 傳中球球傳到空位都唔撚見人

咁都和波我即刻搭飛機去倫敦殺左亞衣

殺都殺巴狗先

完未

Remy 個心仲係我車到

唔講以為大袋狗踢左九十分鐘

屌你走啦奧多伊狗

廢架喎Cho

大袋阿姨

屌你垃圾大袋

最後幾分鐘好心擺番毒毒去防中位啦

做車迷好撚慘
比摩狗1:0後嚇死
比干地 75分鐘打後嚇死
比沙狗45-55分鐘嚇死
比林伯下半場嚇死

垃圾袋

又中場反擊機會 又唔入

快撚啲完啦

牙衣 大袋 蘇馬躝啦屌

快完好嗎

上下半場兩隊唔同波黎

屌你老母 安踢落底線都無咁嬲

屌 大袋狗廢到

屌 加錢加大袋 俾多仔啦送埋巴尻

證明後備果兩件係垃圾

包輸 大袋

出線!!

阿積士FT

好撚辛苦最後5分鐘睇得

完場

呢隊閪波贏唔夠5粒都仲係要告急

仲有2場踢

平安鐘

阿狗

0：1 華倫

大袋加包輸加3000萬換辛組ok?

打到咁都有首名

16強

加埋蘇馬

車路士核心價值 - 負碌足球

次名咋

阿出局

唔係次名咩 華閪首名

屌你大袋要賣廿皮一星期

次名呀 因為巴狗

我屌柒撚狗啊 換三條廢柒落黎

贏緊位換位想點？
2:0 60分鐘比機會年青球員？

次名呀

晉級了

我地次名wo

希望抽返華倫

ajax out

次名呀 撚有首名咩

牙衣打多都幾勁

負碌出線

邊會抽返同組架

雷米賽後笑笑口 報恩

下半場垃圾到

大袋狗

換左個3個入黎無1個有用

啊姨D走位真係世界級
最尾球2打3睇到我硬哂

Sor

屌你老母巴克狗
首名對手有祖雲 拜仁 Psg 巴塞 Rb
想問十六強係咪唔會抽到痢 鏝 同華倫？

跟本20皮續約係panic簽
廢撚到

國米隻lm過多一兩年應該又係d一億先生

其他首名都好難踢

我feel到係PSG

一換後備就見到d 後備廢撚到

而家入左十六強又多左錢分

油王攞住d 出黎買人先喇

做16郎 賺轉會費 無所謂啦

守住前4 ，簽big name下年繼續踼就ok..

本身諗住有首名 可以屌打高圖狗 可惜

好撚慘
16強得PSG 祖記 巴塞 拜仁 萊比錫俾我地揀

干爹專心聯賽

快d 科水買阿朗slow

對巴有加乘

同聯賽同組唔會抽到 所以首名除左萊比錫之外好打啲
其他都好惡啃

輸多幾粒？

賺多兩場錢好死返去爭前四

RB拜仁算比較好踢

還掂都出局，希望抽中祖記

都係兩場波者 專心前四

唔想對美斯其他都ok